唔會再愛喇

我愛你

轉個頭咪又係愛到要生要死

你係用錯的方法去愛人，自自然然趕人走啦

唔撚得啊

對唔住

我接受你

乖 接受後果